# DOM useful notes

## Не обновляется видео при смене

`<video>` - при смене показываемого видео к тэгу `<video>` необходимо добавить ключ отображения корретного видео `<video key={somekey}></video>`, иначе при смене видео не будет обновляться
